【全部都是X】事主與見面兩天的台灣網友結婚，同日她報警被強姦。

售貨員脫強姦情婦罪 被告為見兒子遲到一句鐘

已婚兼育有一子的售貨員與20歲少女發展婚外情近兩年，至去年他因懷疑少女另結新歡而鬧分手。他涉威脅將少女的愛貓從33樓掟落街以要求見面，之後將她強姦。案件在高院審訊後，全女班的陪審團一致裁定售貨員兩項罪名均不成立。

被告梁至威（32歲）否認於去年5月16日，強姦及刑事恐嚇女事主X。今日陪審團退庭後，被告返回上水寓所陪伴4歲兒子，以致在陪審團達成裁決後近一小時才能開庭宣布結果。

現已為人妻並正懷孕的事主早前供稱，當日被推入房遭被告強姦後，因被告發現她用手機錄音，而從床上毛公仔身後拿出利刀指嚇「要死一齊死」。又指案發後翌月應被告要求跟他到深圳見面及做按摩，期間再遭被告強姦。

被告則指案發前一天因妻子發現他有婚外情而仰藥自殺，案發當日是約事主到家商討對策，被告否認強姦，而且一直維持關係，直至同年7月9日事主與見面兩天的台灣網友結婚，同日她報警提出強姦指控。

被告梁至威(李家皓攝)(蘋果日報)

條台妹以為香港司法會好似台灣咁戇鳩？太天真

呢d屈強姦既招數係有陪審團制度下既香港法律係唔撚work既

其實點解要屈佢強奸？

全女班陪審團一致

結婚拎貞節牌坊
係都要自爆，好嚟好去咪算
自己唔講個老公又唔會知

諗着有得屈錢。

台灣係可以

不過人哋老婆都可以告你同佢老公通姦，一樣可以屈鑊勁嘅你。

男要出全名

女事主不等於台灣未婚妻
利申，閱讀理解A

女事主嫁比台灣人呀
唔係女事主係台妹

真係唔撚明
點解比人屈嗰個要出全名
屈人嗰個就可以隱姓埋名

以為我睇錯，邊度黎個台妹

全女班居然pass

唔驚比女權撚屌咩

因為佢地應該覺得條女做第三者罪無可恕

條港囡係仆街架啦，但個男人都衰啦有老婆仔女偷食

條台柒幫人養埋便宜仔